# Лабораторные работы по классам


- [x] 1 - Классы и объекты. Инкапсуляция  
- [x] 2 - Классы и объекты. Использование конструкторов  
- [x] 3 - Перегрузка операций  
- [x] 4 - Простое наследование. Принцип подстановки   
- [x] 5 - Наследование. Виртуальные функции. Полиморфизм  
- [x] 6 - Абстрактные типы данных (АТД). Контейнеры  
- [x] 7 - Шаблоны классов  
- [x] 8 - Программа, управляемая событиями  
- [x] 9 - Обработка исключительных ситуаций  
- [x] 10 - Сохранение данных в файле с использованием потоков  
- [x] 11 - Последовательные контейнеры библиотеки STL  
- [x] 12 - Ассоциативные контейнеры библиотеки STL  
- [x] 13 - Стандартные обобщенные алгоритмы библиотеки STL
  